只要你有心，總有嘢你可以做到

係呢個時勢，尤其D狗亂咁尼嘅情況，總有有心但礙於現實問題嘅巴打，係無辦法上到前綫，但唔緊要，總有嘢你係可以做到!!
1. 星期六日晚，係地鐵站幫手接放學。上星期天水圍嘅家長做左完美示範。
2. 如果接觸到學生，主動關心下佢哋，睇下有咩幫到拖
3. (個人最想講呢樣) 將戴口罩，著黑衫，拎頭盔呢幾樣嘢日常化，個人9估可減輕同學少許嘅心理負擔，甚或增加狗狗嘅負擔。拎唔到/冇頭盔嘅，番工要著恤著唔到黑，咪戴下口罩囉(既然我哋唔鐘意被監視咁生活，而現實又真係好撚多CAM嘅時候，係咪要保護下自己呢?)

推